有高手詳細分析左陳同學條片！

幾乎可以肯定100%係假

升佢老母個級

推

推阿屌

Push

推!!! 全港都知係假，港共要殺就殺哂我地!!!

大量風向吹cctv片係真
咁唔該交埋其他cctv出黎!!

原來HKDI 9樓仲有至少另外8部CCTV影到陳彥霖！！！！！

我蠢 唔明

Tui!!!

真定假

無人推？

反而想知係邊個

屌 係啦係啦 佢係被自殺啦 咁點？狗隊解散左未？五大訴求實現未？
推番行動POST 啦
香港人更加要贏先可以幫到佢沉冤得雪

［陳彥霖母親訪問］毅進仔寫d稿真係錯漏百出

Up

唔太明

即係話嗰兩個男人唔係同一個人？

依d咁既page都貼得出黎，証明d有心人幾想繼續帶風向

夠啦dllm，用下個死人腦啦，坐住左呀dllm

佢家陣起學校身亡呀？dllm都痴鳩線

pushhh

其實好似從來冇目擊證人見到佢跳海㗎喎

拉

推！

如果CCTV係真嘅，佢19號夜晚七點離開學校

咁佢實際跳海嘅時間係幾多點啊？
一個目擊證人都冇

push

係囉係囉，你想講起學校比人殺完扔落海呀嘛？

屌你老母用下你個死人腦諗下啦痴撚線既極致

推啊

求back up

你係差佬啊？

定差佬家屬？

唔係學校出事，都唔代表學校比D片係真

9.19下午 與友人美孚見面後失蹤
9.21晚上 連登有報夢po，內容提及有死者姓名陳X霖
9.22早上 油塘發現全裸浮屍，東方引述警方死者為25-30歲長髮女子
9.25 開始有彥霖尋人啟事
10.5 警方回覆蘋果日報查詢浮屍為15歲女童
10.9 警方正式確認浮屍為陳彥霖 (首次公佈)
10.10 未開死因庭極速火化
10.11 警方表示家人曾於9.21報警
10.11 報夢po樓主自貼bam圖
10.14 HKDI公開兩段低清cctv片段，電梯片段播放期間刻意停播，校方解釋有cctv硬碟丟失，停車場片段秒數跳前跳後
10.15-17 HKDI停課
10.15 HKDI保安員運走電腦
10.16 HKDI公開高清cctv片段，原低清片段彥霖入電梯時上身衣物有4條帶、頸後有帶、手上有文件，之後高清片段皆不見，戶外光線疑與實際錄影時間有出入
10.16 蘋果日報發放片段 彥霖8.11曾與抗爭者於佐敦站運送物資
10.17 cctvb發佈彥霖母親訪問，說彥霖7月後已不再參與示威

首先唔好定論
我覺得片中同阿霖迎面既人都
全部當佢透明
搵晒片中出現過既人出來作證咪知
買野飲男，背囊男，兩枱溫書同學，3個迎面既女學生

差你老母，講你唔岩聽就屈9人差佬，食屎啦垃圾狗

唔好上黎影衰連登呀dllm

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

技術帖留名

第一次 hkdi放既片係陳入lift 之後見到白衫男子就cut左
第二段片係陳係停車場走
會唔會係想製造假像話陳冇係學校遇害

第二日再放片無非都係想帶出 陳冇係學校遇害同埋佢有啲精神問題
但如果第二日放既片都係remade既話 會唔會lift果個白衫男其實係關鍵 甚至陳係學校遇害?

agger

講真依家啲AI/CG已經勁到連video都唔可信

我地就算陰謀論都解釋到
睇下d黑驚點解釋，解都解唔到

知名港獨好似得一個

第一次放出黎既片應該係真彥霖，停車場門口段片都真係佢，有人分析過佢對鞋係p走左

都on撚9
睇頭幾張話地下個影唔同已經知係廢文
大佬幾盞射燈唔同角度咪會整成地下個影唔同
神探都要用下腦㗎，成個連登喺到鳩噏當秘笈
屌
成班弱撚智正經嘢唔推

所以覺得好唔make sense

有片證明可以合成

真係真假難分

咁以後所有CCTV都可以唔駛睇
所有野都可以合成
咁仲拎黎做乜

使唔使目擊證人睇住你老母俾你老豆屌先生得你出啊
成班玩撚完神探遊戲未
頭幾張話地下唔同影已經知柒啦
幾盞射燈唔同角度個影咪會唔撚同
咪再推膠post上嚟

幾乎又點100%呀？

根本就CLS，如果MTR CCTV影唔到有人死=假

copy出黎俾大家睇

造假影象解構: 陳彦霖事件中的持刀兇手和金毛阿伯根本是兩個人

之前從模糊影象中看,人人都認定𨋢口那男人持有武器,是必然的行兇者。

唧牙膏方式給你影象,現在終於看到清晰影片中的金毛阿伯手中沒東西,讀者由極度憤怒變到極度茫然,認為自己想法錯了。
但整個部署目的就是製造這炒車結局,讓你不再追究開門後入來的兇手。

你先想想,什麽事也沒發生,為什麼校方要拖幾日才公開這影片?原因只有一個,向最高層請示之後需要時間處理影片及佈這個局。我早幾張帖已説了,他們用最新的輭件處理完影象就會發放CCTV給大眾看,讓大家死心。怎知一發帖他們已經發放影片,但這些加工處理至現在發這帖時仍未見有人破解。

怎麼處理?就是將原本入來的人透過輭件移走,再用CG技術加一個沒關係的自己人入片中。看看下面一張已畫線的圖,燈的位置投影不變,以陳彦霖身上的倒影為比較標準,可看到那男子身上投射出的影,光源和陳彦霖完全不同。

這𥚃已經將陳彥霖獨處𨋢內時和金毛阿伯所站的同一位置的圖截出,看圖便明白阿伯的影子不對辦,當影子要縮到和圖中所見的那麼小的話,是要距離扶手兩呎半的𨋢口位置。

知道這位阿伯是用最新CG科技加入來的(稍後解釋),現在看看他和站在𨋢外的人是否同一人。

從圖圈的部份所見站在𨋢㚈的刀手和金毛阿伯有數個不同之處,刀手戴了手套而阿伯沒有;刀手和阿伯同著白色T恤,但刀手穿的是長T,雙䄂和肚位有深色雜色,阿伯則穿短T而肚位白色;至於頭部,阿伯是金毛兼禿得厲害,而刀手雖然略為地中海但頭髪整體上仍然粗黑。怎麼看,還會是同一個人嗎?

開𨋢門後的情况,我只得這兩張照片,還沒有找到清晰版的影片,只能憑這兩張照片解構。

看到了甚麼嗎?原來不祇阿伯,連陳彦霖也是key入圖中的,有發現兩張圖中的陳小姐是姿勢一樣的嗎?連寒背的角度也一㨾。這是簡單的電腦操作,以三D掃描物體然後key入圖中,在另一張圖則稍為移動物體的角度。

你不信?看看模糊版的CCTV影片或下面的截圖,當陳小姐獨處𨋢內時人企得很穏固。而當𨋢門打開陳小姐看到刀手的時候,幾張圖也顯示陳小姐很驚慌到腳都企不直了,怎會在金毛阿伯入𨋢後還企得那麼穏定。

你怎麼看自己決定吧,我也不再多説免得惹禍上身。再聲明一次,我比你們早,個多兩個月前已發了不自殺聲明,3天不開新帖即是我已被幹了。

Photoshop做不到這些行動中的影片,至於怎樣能夠做到。
看過鬼撞車這套視頻沒有,確是有輭件能將影片和圖片上的東西移走的。

將影象中的某些東西移走的最新輭件是Nvidia,你看到的東西不再一定是真的了,它甚至能改變視頻中的天氣和日夜倒轉,看看下面的範例便會明白了。加上CG的技術,利用AI便可將你想要的活物影象加入影片中,重賞之下自然有人和裝置幫你達成所需要的影象效果,很多如假似真的UFO片也是這樣做出來的。

-------
後續:

陳彥文在𨋢中的模糊片和清晰片的比較

陳彥文在𨋢中的模糊片和清晰片的比較

結果可以是來自兩個版本:

1.影片重拍
兩套片中的男人明顯不同,由瘦削刀手變成金毛肥佬阿伯
而陳彦雯在清晰片中出奇地'大隻',膊頭很横,可以是找操練有素的差婆扮。

2.CG技術移花接木
重拍有一個不可能達成的難度,是陳彦雯的體型雖然不同,但截圖中看到的動作和timing都是大致相同的。這難度除了先清空畫面的不必要物體,再以CG植入陳彦雯的影象,找其他仼何人也沒法幫你解決。而輸入影象的比率略有徧差,便出現現在的'大隻咗'情況。

*兩套片都是魚眼鏡頭拍的

蘋果清晰影片:

綠幕拍攝配以CG造假影片的技術,陳秀雯影片如造假沒大難度

仲要連老母個口供訪問都吹真

你好似知道真相咁喎
威啦快d講啦

行動post推唔起原因：內文無討論空間

我懷疑你知道啲野
希望狗可以請你返去協助調查
定你自己就係狗

(又有新料)依條片解釋到點解其他人見到陳同學果時仲係平衡時空咁

1. 今時今日我相信都好難係香港搵到用analogue 或者錄影帶錄CCTV 既學校或公司，即係條片肯定可以直接抄出黎唔使過黎過去或要轉format 之類啦，咁個file 無藉口花佐或壞佐喎
2. 如果唔係錄影帶，即係digital storage 啦，學校或企業既digital storage 一定有backup，所以起碼應該有兩個copies，你唔見佐原片既hard disk？咁backup 呢？我都未計你地policy 有無daily and weekly type backup 喎
3. 呢點最重要，唔係熟IT 既人未必明，CCTV 既storage 係一定行RAID 5，即係點呀？即係你唔可以就咁攞隻hard disk 出黎呀，你只係攞其中一隻hard disk 係無用架，你要成組hard disk 放係同一個籠先睇到個storage 裡面啲files 架，唔通你成個籠連埋hard disk 攞住周街走？
4. 同埋行RAID 5/6你要同時間死2隻以上既hard disk 先救唔返裡面既data，如果你只係抽走其中一隻hard disk，你只要插隻吉既hard disk入去，部機係有功能幫你重組返你唔見佐果隻hard disk 既data，所以唔見file 既機會係好微，當然，你故意去delete 就另計，但以今時今日嘅科技，你知唔知delete 佐都可以recover 返架？我相信香港好多IT 高手都做到

所以我既結論係，要講大話呃到人係要好叻先得架，枉你仲話大學管理層，連啲基本既知識都無自己學校既系統又唔識就學人講大話，錯漏百出，唔識都問下專業人士先啦！求其攞隻hard disk 抄條片出黎就當係原片呀？你真係當成香港都無人識呀？問你學校IT 攞個CCTV diagram 出嚟睇下丫，睇完圖再落現場行一轉我担保可以重組返成件事出黎！！！

[s][s]

唉兒登

lm

其實呢件事既教訓係咪post相上ig唔好p圖p得太過份
p到連你阿媽都唔認得你

出面有2、3個行動POST LA，將啲文宣SPREAD去其他平台啦

推呢個

好清晰，多謝分析

所以要喺24小時內拎，你估呢啲片咁易整？

今次單野都幾肯定
佢地越做得多嘗試令人信服，反而越睇到更多不尋常既野

我終於明狗鐵點解唔公開cctv放咗咪又係俾陰謀撚質 沒完沒了

仆佢個街

只有打手先會叫人放棄找尋真相
只有沒有良知的人先會叫人收手
真看港人都會想為死者陳同學找到真相！！
黑警打手你一定會連累全家落地獄、折墮折壽！

成班掛撚住hkdi入面d片無人理校外既cctv

係
個網話男人由瘦削深色髮變做肥佬金毛，陳同學就突然膊頭橫咗，另外燈光陰影唔同咗

推，舊個條片，白衫人有帶口罩？

高手！越黎越清晰還原事件，根本之後再放果d片同埋今日既假老母訪問，都只係轉移大家視線

根本應該放原片，唔係剪接版

唔撚洗介紹啦 華為 最新技術 見都未撚見過都模擬到黑洞個樣 你個cam仔算乜野？

樓主即係想講第一次校長係學校播條片同呢幾日sd俾全校同學嘅片係唔係同一段片 最新sd俾同學個幾段片係重制

假

不過話唔定 佢真係校內出事 所以冇校外嘅cctv影到 自然就冇人放片出黎

之前又話渣刀嗰張係改圖黎嘅？

唔係話有查案tg group

我都想入

高汁到推

秋仔嘅解釋超乎咗一般人可以明白嘅領域

真唔真唔知 淨係個個post好多p

推推推

霖霖呀

唔好傻啦

唔係全港 藍絲廢老唔知

從個post睇到，舊低清個男人同陳同學，同高清lift陳同學同男人d位置距離完全不一致。

記得段片有個位係幾條女去完洗手間出黎跟係陳同學後面不過佢地好似冇咩反應而陳同學當時係冇著鞋如果我係班女一定會對陳同學評頭品足 但係佢地好似見唔到佢咁

佢地可能已經...

炒車味濃

利申做後期

某啲point好似過份解讀咗

請記住係支線任務

又錫安又剩

真阿媽知唔會咁快接受到咁細個女死，有違人性

裸體冇遺書冇親眼見就咬定個女自殺未釋疑，不合常理

CCTVB 強國資金大股東，搵咁高層做‘訪問’，要確保穩陣

我有2個深藍絲gp，極多屈穎妍，fake news ，插示威者片，冇聽/睇過眾藍絲一句「文宣」

推斷：
- CCTVB 受指示做野
- 女人答案經調校
- 女人動機不明，或有痛腳在手
- 話有出世紙，冇其他人見過，要再求證

唔係啵. 查呢D片是否造假其實揾FBI查最穩陣, 呢D幫助係現兜兜,既有效成本亦低.係你班友開唔到口姐,托Solomon Yue FBI 驗驗D片啦,民間CHECK到嘅可以比埋資訊佢地先.示威一方無警察部門查案係唔係? 其實係可以有架.仲犀利過香港班垃圾嘅多的是.
有咩效果? 效果大囉.家下VTC管理層同掹電制果條友已經可以通知美方,因為誠信問題,起碼簽證,居留權就必須撤銷,點可以歡迎呢D毫無誠信嘅垃圾入境呢? 若查到有造假成份,港警全體被制裁嘅理據有多一項理由嘅喇.
而且CCTVB協助犯案去拍個咩老母特輯,好明顯係共犯嚟,制裁埋就所有歐美日商嘅廣告都唔敢落去支納粹宣傳部啦.咁好過你班友幾百萬玩抵制.限制佢地嘅crew入境都大單啦.
支線有無用係好睇你眼光架.有D家下就鋤得深都未必有用,有D既可以we connect做埋宣傳,仲可能帶出新路向,再次改變格局.
睇氣質嚟講,的確係有兩條女,亦有兩條佬嘅,兩女氣質氣場都唔同.兩條佬都係啦. 揸刀定乜果條殺氣大好多.

忽視支線就等於屌HI只識搏命打桩咁.
主線支線相互配合就有節奏好多.

可以將成個CCTVB專輯Send 比Solomon Yue
等FBI可以分析下呢D有組織反人類嘅犯罪活動. VTC份料都要齊.
最低限度呢D垃圾誠信嚴重出咗問題,不應接受佢地進入國境.

8月11日
陳彥霖出咗旺角參與811之後失蹤
直到9月12日蒲頭 佢話自己入咗一個月女童院
9月19日

當日佢約咗另一個朋友係9月20日 係佢上完庭後見面

9月20日
之前佢媽咪去咗旅行 20號先返到黎香港先知唔見咗個女
就開始搵
9月21日
佢屋企人出咗尋人啟事 亦有朋友去佢會出現既地方搵佢
同日有報夢巴開post
9月22日
發現浮屍

CCTVB家下亦成為謊言部嘅一部份.

當日佢約咗另一個朋友係9月20日 係佢上完庭後見面
呢點有問題.
有個朋友話佢約佢20號去元朗屋企BBQ,
另一個朋友話20號上庭,
係唔係有可能起碼其中一個講緊大話?

話同佢係美孚分手嘅同學好似始終無出現過,同學之中亦無人知道有件咁事.
都話咗係有組織反人類犯罪活動嚟.

其實係可以 假如日頭上庭夜晚BBQ
我好奇怪有片佢係4條BRA帶 之後得返2條BRA帶
即係佢個BRA留左係入面

Deep fake 可以AI Key 樣

學校既it 係咪妨礙司法公正？

又一個岸鳩仔一句唔岩聽就屈人係差佬，成個小學雞咁

又來一句唔岩聽就話人係狗

Pish

有咩最新軟件
執極咪用aftereffect
定機 翻拍
rotoscoping就得

你要確保原片 係真定被存取修改過先

Tui

推
之餘提一提1020和你行

警察係黑嘅
法醫都係黑嘅
Hkdi都係黑嘅
呀媽都係流嘅
所有同學仔都係演員係黑嘅
再唔係就有專業黑嘅it團隊
得連仔最清白

因為仇警俾一切重要，心底裡不知幾想多啲”証據”捉警察痛腳，有無炒車就唔理，因為佢地根本唔知咩係良心，搞9死者家屬在所不辭

非常專業既分析，我唔明，但喺我信。

我P牌推唔到，但都要推啊！

又呃9人

原本果條低清片先係關鍵！！！！

( Show Blocked User - 兒子登連 )
死者家屬擺明仆街黎，唔撚搞得？

佢老母又怪怪地 今時今日仲同啲警察傾自己個女 又接受TVB訪問 你估咁大單野蘋果有冇嘗試過向佢老母訪問? 仲有人咁信警察，睇黎佢老母又係啲廢老港豬可能藍絲黎 官方講少少野就信

算撚數啦 花咁多時間同精力學人做偵探 無野比你研究咩？
做野要睇符唔符合公眾利益 係咪對整體香港有利 唔係無中生有個topic出黎吹吹吹消耗資源 消耗民意 消費事件

屌你宜家香港咩環境 拉撚左成2500 眼盲斷手斷腳都有 其他個d唔係人？
有時間你唔研究下林鄭同中共傾過乜 揭穿中共治港 一國兩制瓦解
唔撚好比人帶風向啦屌

成日都憑感覺判斷….如果真係解散警隊比連登仔去查就世界大亂

講咩擺明仆街 充滿情感 缺乏理據 純粹為仇恨而仇恨 另外咩叫搞得？你好大權？黑社會？
示威者唔係黑社會 唔係你呢d風向撚出黎話邊個搞得 邊個仆街就打柒佢 你呢d不求甚解嘅風向撚 我屌你老母

所以上面條友都仲信警隊 block

人地媽媽都話自殺，仲分乜撚

連仔都講過上熱門既方式
唔係入去不停推就有用
有計埋逗留係個post既時間
個個入去5秒唔洗留個推字就走
點會上到熱門

拉撚圾

哇 好pk

岩啦，警察自己查自己最好啦撚樣

屌你老味...你係街度見到個唔識既人咪又係當佢透明，會唔會點頭打招呼呀？

而家佢呀媽拍埋片

我真係唔信佢會自殺

呢個point真係好on9，一日返學見咁多人，個個都望咪好撚唔得閒？

港共政府殺人

push!!

連登有正常人 好感動

學到嘢

我條條女都望 著到咁性感一定望多兩眼

我撐你

我第一下諗到有三個
梁天琦 陳浩天 黃台仰

唉 個post仲係到推 推乜柒 我覺得連登都被人滲透得幾撚誇張下

光明會 錫安教